覺唔覺班環保撚已經反到上哂腦？

班友仔今次因為反對餐廳用即用即棄塑膠餐具而爬上摩天輪抗議，但係佢地有冇諗過點解人地要用塑膠餐具？

塑膠餐具最大的好處就係乾淨。大家去過酒樓就知，點解你一坐低，人地就比個盆你洗餐具，而你又會主動洗。原因係大部分人都明白就算酒樓點洗都好，始終都比唔上屋企咁乾淨。咁塑膠餐具就可以解決這問題。

有人會反問咁買外賣就可以拎自己餐具去比職員放食物入去，反正唔會用到公共餐具，這正正係自私的講法。佢有冇諗過到底自己的餐具洗得乾唔乾淨，或者於運送的過程已經受到感染。職員放食物入去果時，餐廳廚房用具唔多唔少都會掂到佢個私人餐具。

我見過有師奶響自己個背囊拎隻碗出來比職員，真係呆左。人地打開門口做生意，幾十年基業，真係有機會比佢一野清袋。

環保撚死全家

冬天冇得屌人開冷氣呢個議題 係要玩D另類野

佢地office咪又長開冷氣

唔上腦就唔叫撚啦

石丸好似屌過人開冷氣

班環保撚咪同連燈仔一樣, 為反而反囉~

佢地自己就開21定22度
市民就要開起碼25.5度

環保撚最鍾意搶光環
陣間又上黎話上面成班小朋友唔識野

呢一代環保=服侍有錢下一代

D連登小學雞咁鐘意成日FF D 環保撚做乜又剩…

人地日日耕田種菜做野人唔通又話你知咩~

衣句真。。。結果環保撚咪又係有錢人養大看門狗

老實講，醫院仲唔環保……

自殺最有效率 源頭減廢吖嘛
最大問題根本就人口過多 資源耗損太勁

係架, 但係唔係咁, 你過唔到infection control

醫院又係好另一個好講衛生但係就最唔衛生的地方。
病人張床鋪根本唔會換、醫院人員處理完病人A的血液之後直接照顧病人B等等。

塑膠餐具最大好處唔係乾淨, 係方便兼且成本低
自備餐具係自私呢個講法更加係無撚稽 乜嘢百年基業一鋪清袋...你知唔知自己講緊乜

好簡單。

職員放食物入你個私家碗果時，其他煮食用具唔多唔少都會掂到你個碗。如果隻碗有病菌，食到客人大規模食物中毒咁點？市民一定會入餐廳數。

開餐廳最緊要係衛生，咁傳左開去，人地仲點做生意？

不如你又解釋下你的高見

食客唔會理成本高定低，最緊要衛生。

私家碗唔衛生既可能性有幾高, 會污糟得過茶記d碗?

你自己先講完"原因係大部分人都明白就算酒樓點洗都好，始終都比唔上屋企咁乾淨" 咁自己洗既私家碗點會污糟過食肆本身堂食d碗?

茶記啲膠碗食壞人，茶記揹係合理
你啲自帶餐具食壞咗你，咁邊個揹？

我倒番轉覺得反環保撚反到上腦就真

如果真係食物中毒, d食物會拎去驗架嘛